javascript 高手請入

我岩岩開始學angular js 2
我發覺, 我係d ts file 個到, e.g: app.component.ts
import 野, 一行親都出error

係app.component.ts
import { APP_CONFIG, IAppConfig } from './../constants/app.config';

一行個application出
Error: (SystemJS) Unexpected token <
SyntaxError: Unexpected token <
var app_config_1 = require('./../constants/app.config');

想問下各位巴打
究竟係點set, 我個條path係岩既, IDE都無鬧我Cannot find module 'app.config'.

求救

高手高手高高手

(幫你唔到，我入黎鳩up only)

幫推都thanks

你好，我是世界java語言程式教學協會( international JavaScript language programming organisation) 駐連登的電腦程，我們的專人正在處理你的問題，請耐心等候。

睇錯，以為講jav
幫推

唔該

屌自己GOOGLE啦

Link已紫
巴打識唔識？
點下細佬 係咪有config可以set d path?

./../constants/app.config

係咪打漏左個.

../../constants/app.config

No
我搵到原因了
我個constants folder 放左係app folder 出面
我move constants folder 入返去就得
咁就唔洗..去上一層

不過點解一定要under app個folder 先得 我就唔知 可能我個sample 有咁既config
要再研究研究
唔該曬咁多位巴打

本協會透過網路電波成功教導閣下
感謝閣下使用服務！